{
  "BACKUP_SUCCESSFUL": "备份成功",
  "BACKUP_FAILED": "恢复问题",
  "BACKUP_FAILED_DESC1": "请选择poultary.db 文件。",
  "BACKUP_FAILED_DESC2": "如果您仍然遇到问题，",
  "BACKUP_FAILED_DESC3": "发送电子邮件至 zaheer6110@gmail.com",
  "OK": "好的",
  "SUCCESSFUL": "成功的",
  "RESTORE_SUCCESSFUL": "恢复成功",
  "RESTORE_SUCCESSFUL_DESC": "请立即检查您的数据。",
  "EDIT": "编辑",
  "TITLE_DASHBOARD": "家禽仪表板",
  "HEADING_DASHBOARD": "财务摘要",
  "GROSS_INCOME": "总收入",
  "GROSS_EXPENSE": "总支出",
  "NET_INCOME": "净利",
  "ALL_FLOCKS": "所有羊群",
  "NEW_FLOCK": "新羊群",
  "BIRDS": "鸟类",
  "PURCHASED": "已购买",
  "DASHBOARD": "仪表板",
  "REPORTS": "报告",
  "REPORT": "报告",
  "SETTINGS": "设置",
  "ALL_REPORTS": "所有报告",
  "BIRDS_SUMMARY": "鸟类概要",
  "EGGS_SUMMARY": "鸡蛋总结",
  "FEED_CONSUMPTION": "饲料消耗量",
  "INCOME_EXPENSE": "收入/支出",
  "HEALTH_SUMMARY": "健康总结",
  "TOTAL": "全部的",
  "Health": "健康",
  "Birds: ": "鸟类： ",
  "Birds Health Report": "鸟类健康报告",
  "No Income/Expense added in current period": "本期未增加收入/费用",
  "SUMMARY": "概括",
  "Medications/Vaccinations": "药物/疫苗",
  "Consumption": "消耗",
  "TOTAL_CONSUMPTION": "总消费",
  "Remaining Eggs": "剩余的鸡蛋",
  "CURRENT_BIRDS": "当前鸟类",
  "TOTAL_ADDED": "添加总量",
  "TOTAL_REDUCED": "减少总量",
  "Total Collected": "收集总数",
  "TOTAL_USED": "已使用总量",
  "Total Used": "已使用总量",
  "TOTAL_EXPENSE": "总费用",
  "KG": "公斤",
  "TOTAL_COLLECTED": "收集总数",
  "Collections/Reductions": "收藏/折扣",
  "Farm Wide": "农场宽",
  "TODAY": "今天",
  "YESTERDAY": "昨天",
  "THIS_MONTH": "这个月",
  "LAST_MONTH": "上个月",
  "LAST3_MONTHS": "过去 3 个月",
  "LAST6_MONTHS": "过去 6 个月",
  "THIS_YEAR": "今年",
  "LAST_YEAR": "去年",
  "ALL_TIME": "整天",
  "FLOCK_DETAILS": "鸡群详情",
  "FLOCK_REPORT": "鸡群报告",
  "ACQUIRED_ON": "获得于",
  "PURPOSE": " - 目的 - ",
  "PURPOSE1": "目的",
  "FLOCK_DESC": "鸡群描述",
  "ADD_REDUCE_BIRDS": "添加/减少鸟类",
  "EGG_COLLECTION": "鸡蛋收集",
  "DAILY_FEEDING": "每日喂养",
  "FEEDING": "喂养",
  "BIRDS_HEALTH": "鸟类健康",
  "BIRD_TYPES": "选择鸟类类型",
  "FLOCK_NAME": "羊群/批次名称",
  "NUMBER_BIRDS": "鸟类数量",
  "SELECT_PURPOSE": "--选择目的--",
  "ACQUSITION_TYPE": "--采集类型--",
  "Choose date": "选择日期",
  "NO_IMAGES": "没有图片",
  "IMAGES": "图片",
  "DATE": "日期",
  "CHOOSE_DATE": "选择日期",
  "Good Eggs": "好鸡蛋",
  "Bad Eggs": "坏鸡蛋",
  "Total Eggs": "总鸡蛋数",
  "FLOCK_CREATED": "新羊群创建",
  "ACQUSITION": "收购",
  "NO_NOTES": "没有做笔记",
  "NO_BIRDS_ADD_REDUCE": "没有添加/减少鸟类",
  "All Additions/Reductions": "所有增加/减少",
  "NOTES_HINT": "写简短的笔记",
  "CONFIRM": "确认",
  "EGG": "蛋",
  "MEAT": "肉",
  "GIFT": "礼物",
  "EGG_MEAT": "鸡蛋和肉",
  "Other": "其他",
  "OTHER": "其他",
  "BAD": "坏的",
  "HATCHED": "在农场孵化",
  "FARM_MANAGMENT": "农场管理",
  "CATEGORY_MANAGMENT": "分类管理",
  "FLOCK_MANAGMENT": "鸡群管理",
  "ADS_REMOVAL": "获得无限制的访问",
  "ONLY_FOR": "仅适用于",
  "REMOVE_ADS": "移除广告",
  "BACKUP": "备份数据库",
  "RESTORE": "恢复数据库",
  "FARM_SETUP": "农场设置",
  "SAVE": "节省",
  " On ": " 在 ",
  "No Income/Expense added": "未添加收入/支出",
  "Date Created": "创建日期",
  "CURRENCY": "货币",
  "LANGUAGE": "语言",
  "FARM_NAME": "农场名称",
  "All Categories": "所有类别",
  "Income": "收入",
  "Expense": "费用",
  "Feed": "喂养",
  "FEED": "喂养",
  "Feeding Report": "喂养报告",
  "DISEASE": "疾病",
  "Disease": "疾病",
  "Payment Method": "付款方式",
  "MANAGE_FLCOKS": "管理鸡群",
  "ACTIVE": "积极的",
  "EXPIRED": "已到期",
  "DATE_FILTER": "日期过滤器",
  "All": "全部",
  "Financial Report": "财务报告",
  "Addition": "添加",
  "Reduction": "减少",
  "EDIT_ADDITION": "编辑添加",
  "ADDITION_REDUCTION": "所有增加/减少",
  "ADITION_RDCTIN": "增加/减少",
  "ADD_BIRDS": "添加鸟类",
  "REDUCE_BIRDS": "减少鸟类",
  "EDIT_RECORD": "编辑记录",
  "DELETE_RECORD": "删除记录",
  "BIRDS_COUNT": "鸟类计数",
  "REDUCTION_REASON": "--减少原因--",
  "SOLD": "卖",
  "DONE": "完毕",
  "DELETE": "删除",
  "PERSONAL_USE": "个人使用",
  "CANNOT_REDUCE": "减少量不能超过",
  "PROVIDE_ALL": "提供所有必需的信息",
  "MORTALITY": "死亡",
  "LOST": "丢失/被盗",
  "ALL_COLLECTION": "所有系列",
  "COLLECTION": "收藏",
  "Collection": "收藏",
  "COLLECT": "收集",
  "NEW": "新的",
  "(Collected)": "（集）",
  "(Reduced)": "（减少）",
  "Eggs": "蛋",
  "No Eggs Collected/Reduced in given period": "在指定时间内没有收集/减少鸡蛋",
  "EGGS_REPORT": "鸡蛋报告",
  "REDUCE": "减少",
  "All Feedings": "所有喂食",
  "NO_FFEDING": "未添加任何饲料",
  "NO_FLOCKS": "没有羊群",
  "NEW_FEEDING": "新喂养",
  "No Feeding added in current period": "本期未添加饲料",
  "Feeding on": "进食",
  "Choose Feed": "选择饲料",
  "FEED_QUANTITY_HINT": "饲料量(kg)",
  "Vaccination": "疫苗接种",
  "Medication": "药物",
  "VACCINATIONS": "疫苗接种",
  "MEDICATIONS": "药物",
  "NEW_VACCINATION": "新疫苗接种",
  "NEW_MEDICATION": "新药",
  "Choose Disease": "选择疾病",
  "MED_NAME": "药品名称",
  "VAC_MED_BY": "接种疫苗/服药",
  "Vaccinated by: ": "疫苗接种者： ",
  "MED_BY": "医学由",
  "VAC_BY": "真空吸尘器",
  "New ": "新的 ",
  " Items)": " 项目）",
  "Enter Name": "输入名字",
  "Medicated on: ": "药物治疗： ",
  "Vaccinated on: ": "接种疫苗于： ",
  "Medicated birds: ": "药用鸟类： ",
  "Vaccinated birds: ": "已接种疫苗的鸟： ",
  "No Medications/Vaccinations in given period": "特定时期内未服用任何药物/疫苗",
  "Disease: ": "疾病： ",
  "ON": "在",
  "No vaccination/medication added": "未添加疫苗/药物",
  "  On: ": "  在： ",
  "Med by: ": "医学者： ",
  "Vac by: ": "真空吸尘器： ",
  "Medicated by: ": "用药者： ",
  "RECORD_DELETED": "记录已删除",
  "Sale item": "促销品",
  "Expense Item": "费用项目",
  "ITEM": "物品",
  "HOW_MANY": "多少",
  "CONFIRMATION": "确认",
  "RU_SURE": "您确定要删除此记录吗？",
  "SALE_AMOUNT": "销售金额",
  "Payment Status": "支付状态",
  "payment": "支付",
  "STATUS": "地位",
  "SOLD_TO_HINT": "卖给（人名）",
  "NEW_INCOME": "新收入",
  "NEW_EXPENSE": "新费用",
  "HOW_MUCH": "多少/多少钱",
  "EXPENSE_AMOUNT": "费用金额",
  "PAID_TO_HINT": "付款至（人名）",
  "CLEARED": "已清除",
  "UNCLEAR": "不清楚",
  "RECONCILED": "和解了",
  "ITEMS": "项目",
  "ADD_NEW": "添新",
  "LOCATION_HINT": "地点名称（国家/城市等）",
  "FLOCK_TXT_1": "单击要激活或过期的任何集群。",
  "FLOCK_TXT_2_1": "过期的羊群将不再出现",
  "FLOCK_TXT_2_2": "在除此屏幕之外的应用程序中",
  "RESTORE_PREMIUM": "恢复（如果您购买了）",
  "No Flocks Added Yet. Add new from Dashboard": "尚未添加鸡群。",
  "PURCHASE_NOW": "现在买",
  "CANCEL": "取消",
  "NO_BIRD_ADDED": "在给定时间内没有添加/减少鸟类",
  "PURCHASE_ONE_TIME": "一次性购买该计划",
  "Egg Sale": "鸡蛋销售",
  "Bird Sale": "鸟类特卖",
  "Meat Sale": "肉类销售",
  "Bird Purchase": "鸟购",
  "Feed Purchase": "饲料采购",
  "Medicine": "药品",
  "Vaccine": "疫苗",
  "Salary Payments": "工资支付",
  "Rent": "租",
  "Growers Mash": "种植者捣碎",
  "Layers Mash": "分层混搭",
  "Chick and Duck Mash": "小鸡鸭捣碎",
  "Pellets": "托盘",
  "Shell Grit": "壳砂",
  "Chicken Scratch": "鸡抓痕",
  "Wheat": "小麦",
  "Barley": "大麦",
  "Oats": "燕麦",
  "Mix Seeds": "混合种子",
  "Bajra/Millat": "巴杰拉/米拉特",
  "Corn": "玉米",
  "Newcastle": "新城堡",
  "Marek": "马雷克",
  "Bronchitis": "支气管炎",
  "Fowlpox": "鸡痘",
  "Parasitism": "寄生",
  "Avian Cholera": "禽霍乱",
  "Colibacillosis": "大肠杆菌病",
  "Toxins": "毒素",
  "Aflatoxin poisoning": "黄曲霉毒素中毒",
  "Ulcerative enteritis": "溃疡性肠炎",
  "Bird Flu": "禽流感",
  "Eye Disorders": "眼部疾病",
  "Injured Beak": "受伤的喙",
  "Cash": "现金",
  "Bank Transfer": "银行转帐",
  "Cheque": "查看",
  "Report Generated On: ": "报告生成日期： ",
  "Flock Inventory Report": "鸡群库存报告",
  "Birds Added": "添加鸟类",
  "Birds Reduced": "鸟类减少",
  "Active Birds": "活跃的鸟类",
  "Eggs Inventory Report": "鸡蛋库存报告",
  "Collcted Eggs": "收集的鸡蛋",
  "Collected Eggs": "收集的鸡蛋",
  "Reduced Eggs": "减少鸡蛋",
  "Reserve Eggs": "储备鸡蛋",
  "Flock Name": "鸡群名称",
  "Save as file": "另存为文件",
  "Pdf Report": "pdf报告",
  "By Feed Type": "按饲料类型",
  "Total Consumption: ": "总消费： ",
  "By Flock Name": "按鸡群名称",
  "Feed Consumption Report": "饲料消耗报告",
  "Feed Name": "饲料名称",
  "Consumption quantity (Kg)": "消耗量（公斤）",
  "Sale/Purchase Item": "销售/购买项目",
  "Date": "日期",
  "Medication Report": "用药报告",
  "Vaccination Report": "疫苗接种报告",
  "Birds Medication Report": "鸟类用药报告",
  "Total Vaccinations": "疫苗接种总数",
  "Total Medications": "药物总量",
  "Medicine name": "药品名称",
  "Diseaese Name": "疾病名称",
  "Vaccine name": "疫苗名称",
  "Sold To": "卖给",
  "Paid To": "支付给",
  "My Farm": "我的农场",
  "My Location": "未添加位置",
  "My Farm": "农场名称（更新设置）",
  "My Location": "无位置（更新设置）",
  "BACK_UP_RESTORE_MESSAGE": "备份和恢复",
  "NOTE_DETAIL": "注意：我们不断为用户添加新功能。如果您遇到任何问题，请发送电子邮件至 zaheer6110@gmail.com",
  "BACKUP_DETAIL1": "将名为（poultry.db）的数据库文件共享/保存为备份您的数据。您可以将其保存在任何地方（WhatsApp、Gmail、Google Drive、文件、蓝牙等）。当数据丢失或您想在另一部手机上使用它时，您可以恢复它。",
  "RESTORE_DETAIL1": "注意：请选择先前创建的备份文件（poultry.db）文件。如果您尚未下载它，请下载并保存，然后按恢复。如果您想在另一部手机上使用它，请在旧手机上备份，然后在新手机上恢复。如果您的数据尚未丢失，请不要立即点击恢复按钮。",
  "TREATMENT": "治疗方法",
  "transactions": "交易",
  "Basic Settings": "基本设置",
  "Remaining": "其余的",
  "Poultry Farm": "饲养场",
  "Next": "下一个",
  "Language and Currency": "语言和货币",
  "Settings": "设置",
  "FARM_IMAGE": "添加农场标志",
  "Finish": "创造",
  "ADD_FLOCK_DETAILS": "添加鸡群详细信息",
  "Purpose, Type and Date": "目的、类型和日期",
  "Flock Images and Description": "羊群图像和描述",
  "added on": " 已添加 ",
  "with": " 和 ",
  "FLOCK_IMAGES": "羊群图像",
  "Manage_Flock_1": "管理羊群",
  "CHOOSE_FLOCK": " 选择 FLock 和 Birds",
  "CHOOSE_FLOCK_1": "选择FLock",
  "REDUCTIONS_1": "减少原因",
  "DESCRIPTION_1": "描述",
  "Doctor_Name": "医生姓名",
  "Payment Info": "付款信息",
  "Date_DESC": "日期和描述",
  "SOLD_TO": "卖给",
  "PAID_TO1": "支付给",

  "Reminders": "提醒事项",
  "Reminder": "提醒",
  "Reminder date": "提醒日期",
  "About Reminder": "关于提醒",
  "Events": "活动提醒",
  "New Event Reminder": "新提醒",
  "No Reminders Added": "未添加提醒",
  "All Reminders": "所有提醒",
  "Reminder Added": "添加新提醒",

  "No Egg Collections Added": "未添加鸡蛋收藏",
  "Reminder Title": "提醒标题",
  "Birds Health": "鸟类健康",
  "Birds Sale": "鸟类特卖",
  "Birds Purchase": "鸟类购买",
  "Egg Collection": "鸡蛋收集",
  "Cleanliness": "清洁度",
  "Inventory Purchase": "库存采购",
  "Financial Settlements": "财务结算",
  "Repairing": "修复",
  "Data Filters Settings": "数据过滤器设置",
  "All Data Filters": "所有数据过滤器",
  "Dashboard Filter": "仪表板过滤器",
  "Reports Filter": "报告过滤器",
  "All Other Filters": "所有其他过滤器",
  "AUTO_GENERATED_TRANS": "这是通过鸟类添加和减少自动生成的记录。",
  "AUTO_GENERATED_REC": "这是通过交易自动生成的记录。",
  "Auto Generated": "自动生成",
  "Auto_Income": "（将创造自动产生的收入）",
  "Auto_expense": "（将创建自动生成的费用）",
  "Auto_addition": "（将创建自动生成的鸟类添加）",
  "Auto_reduction": "（将创建自动生成的鸟类减少）",
  "Flock Sale": "羊群销售",
  "Flock Purchase": "蜂拥购买",
  "My Income Categories": "我的收入类别",
  "Income Categories": "收入类别",
  "Unsupported Operation": "不支持的操作",
  "Unsupported Operation Message": "您无法直接在 Farm Wide 上记录羊群销售。",
  "VIEW_INFO": "查看完整信息",
  "INFO": "重要信息",
  "MULTIPLE_OPERATIONS": "该记录是多群交易的一部分。",
  "VIEW_RECORD": "查看记录",
  "View Transaction": "查看交易",
  "Other Expense": "其他费用",
  "Other Income": "其他收入",
  "You cannot reduce more than": "您减少的金额不能超过",
  "What's New": "什么是新的",
  "Some key changes made in this update": "本次更新中的一些关键更改",
  "Birds_Addition": "鸟类添加",
  "graph1": "现在，可以轻松记录鸟类的购买和销售，因为鸟类的添加/减少会自动链接到财务记录。",
  "graph2": "同样，相反，如果您记录的收入或费用涉及单个鸡群的鸟类销售或购买，甚至涉及多个鸡群，或者说整个农场，那么您在记录收入或费用时有一个新的选择来处理该案件，并且",
  "Products": "产品",
  "Disclosure": "披露",
  "Disclosure_Detail": "我们是 Amazon Services LLC 联营计划的参与者，该计划是一项联属广告计划，旨在为我们提供一种通过链接到 Amazon.com 和联营网站来赚取费用的方式。",
  "Products not available.": "产品不可用。",
  "Please try again later.": "请稍后重试。",
  "View on Amazon": "在亚马逊上查看",
  "NEXT": "下一个",
  "REDUCTION": "减少",
  "-Choose Purpose-": "-选择目的-",
  "Reduce birds from specific flocks": "减少特定鸡群的鸟类",
  "Done": "完毕",

  "AUTO_FEED_MANAGMENT": "自动饲料管理",
  "Auto Feed Management": "自动提要管理",
  "AUTO_EGG_MANAGMENT": "自动鸡蛋收集",
  "Automatic Feed Management": "自动饲料管理",
  "Automatic Feed Enabled": "启用自动进给",
  "auto_feed_msg": "自动饲料管理也已打开，添加手动记录可能会导致不一致的喂食记录。",
  "Still Proceed": "仍在继续",
  "Mon": "周一",
  "Tues": "星期二",
  "Wed": "星期三",
  "Thu": "星期四",
  "Fri": "星期五",
  "Sat": "坐着",
  "Sun": "太阳",
  "Edit Feed Record": "编辑提要记录",
  "Feed Name": "提要名",
  "Quantity": "数量",
  "Auto Feed Sync": "自动馈送同步",
  "No Records": "没有记录",
  "Skip": "跳过",
  "Warning: Manual Entry Required": "警告：需要手动输入",
  "manual_feed_msg": "如果您跳过，则稍后需要手动添加这些 Feed 记录。",
  "Skip Anyway": "无论如何跳过",
  "Pending feed records saved successfully!": "待处理的 Feed 记录已成功保存！",
  "Settings saved successfully!": "设置成功保存了！",
  "Turn On/Off": "打开/关闭",
  "Automatic Daily Feed Records will be generated.": "将生成自动每日饲料记录。",
  "Last Sync:": "最后同步：",
  "Select Date": "选择日期",
  "Expand to customize feed": "展开以自定义 feed",
  "Enable Twice a Day Feed": "启用一天两次提要",
  "Morning Feed": "早上饲料",
  "Evening Feed": "晚间饲料",
  "Morning": "早晨",
  "Evening": "晚上",
  "Save Settings": "保存设置",
  "Feed for All Days": "全天喂养",
  "Qty": "数量",
  "Please enter both Feed and Quantity": "请输入饲料和数量",
  "Applied to all days successfully!": "成功地应用于所有日子！",
  "Apply": "申请",
  "New Feature: Automatic Feed Management!": "新功能：自动提要管理！",
  "feature_msg": "我们引入了一项新功能，可以为您的羊群自动化饲料管理。 ",
  "Activate Now": "立即激活",
  "Not Now": "现在不要",
  "Ask a question on Whatsapp": "问一个关于whatsapp的问题",
  "Easy Farming Community": "简单的农业社区",
  "For daily updates, join": "有关每日更新，请加入",
  "Please add new flock to continue.": "请添加新羊群继续。",
  "Financial Info": "财务信息",
  "Chicken": "鸡",
  "Duck": "鸭子",
  "Turkey": "火鸡",
  "Peacock": "孔雀",
  "Bob White Quail": "鲍勃·怀特鹌鹑",
  "Goose": "鹅",
  "Guinea": "几内亚",
  "Pheasant": "野鸡",
  "Pigeon": "鸽子",
  "Canary": "金丝雀",
  "Finch": "芬奇",
  "Ostrich": "鸵鸟",
  "Rhea": "Rhea",
  "Emu": "鸸",
  "Coturnix": "coturnix",
  "Step 1": "步骤1",
  "Step 2": "步骤2",
  "Step 3": "步骤3",
  "white": "白色的",
  "brown": "棕色的",
  "blue": "蓝色的",
  "green": "绿色的",
  "speckled": "斑点",
  "cream": "奶油",
  "pink": "粉色的",
  "olive": "橄榄",
  "All Additions/Reductions": "修改鸟类",
  "INCOME_EXPENSE": "金融",


  "Not Specified": "未指定",
  "DATE_RANGE": "日期范围",
  "Modify Birds": "修改鸟类",
  "Default": "默认",
  "View Category Data": "查看类别数据",
  "Disable": "禁用",
  "Enable": "启用",
  "Create Category": "创建类别",
  "Category Name": "类别名称",
  "Category Type": "类别类型",
  "Select Type": "选择类型",
  "Select Unit": "选择单位",
  "Create": "创建",
  "Water Usage": "用水量",
  "Vitamin Usage": "维生素使用量",
  "litre": "升",
  "grams": "克",
  "ml": "毫升",
  "pieces": "件",
  "Tap to change icon": "点击更改图标",
  "View report of Income and Expense": "查看收入和支出报告",
  "View report of birds additions and reductions": "查看鸟类增加和减少报告",
  "View report of egg collection and reduction": "查看鸡蛋收集和减少报告",
  "View report of Feed Consumption": "查看饲料消耗报告",
  "View report of Health Events": "查看健康事件报告",
  "Analytics": "分析",
  "Top Income Sources": "主要收入来源",
  "Top Expenses": "最高支出",
  "Item Name": "项目名称",
  "By Flock": "按群体",
  "Acqusition & Reduction Trends": "获取与减少趋势",
  "Reduction By Reason": "按原因减少",
  "Added": "已添加",
  "Reduced": "已减少",
  "By Date": "按日期",
  "Item Type": "项目类型",
  "Reduction Reason": "减少原因",
  "Total Reduced": "总减少量",
  "Egg Usage (Reductions)": "鸡蛋使用（减少）",
  "Good": "好的",
  "Bad": "坏的",
  "Collections": "收集",
  "Reductions": "减少",
  "Summary & Analytics": "摘要与分析",

  "Date (New)": "日期（新）",
  "Date (Old)": "日期（旧）",
  "Sort By": "排序方式",
  "Color": "颜色",
  "View Details": "查看详情",
  "Previous": "上一个",
  "Expense Categories": "费用类别",
  "Amount": "金额",
  "Update": "更新",
  "Edit Category": "编辑类别",
  "Manure": "肥料",
  "Supplements": "补充剂",
  "NET_PROFIT": "利润",
  "Tap to change": "点击更改",
  "Farm Setup Date": "农场设立日期",
  "Farm Name": "农场名称",
  "Enter farm name": "输入农场名称",
  "Currency": "货币",
  "hatch_msg": "您可以在我们的孵化应用程序中跟踪鸡蛋孵化进度并顺利管理您的孵化器。",
  "✅ Multi-batch Egg Tracking": "✅ 多批次鸡蛋追踪",
  "✅ Track Remaining Days": "✅ 追踪剩余天数",
  "✅ Customizable Notifications": "✅ 可自定义通知",
  "✅ Manage Egg Incubator": "✅ 管理鸡蛋孵化器",
  "✅ View Hatch History": "✅ 查看孵化历史",
  "Continue to Hatching App": "继续使用孵化应用",
  "Hatch These Eggs": "孵化这些鸡蛋",

  "Manage Inventory": "管理库存",
  "Stock": "库存",
  "Feed Stock": "饲料库存",
  "Manage available feed quantity and types": "管理可用的饲料数量和类型",
  "Egg Stock": "鸡蛋汤",
  "Manage collected eggs and storage": "管理收集的鸡蛋和存储",
  "Medicine Stock": "药品库存",
  "Track medicines and expiration dates": "跟踪药物和到期日期",
  "Vaccine Stock": "疫苗库存",
  "Manage vaccination schedules and stock": "管理疫苗接种时间表和库存",
  "Total Stock": "总库存",
  "Used Stock": "二手股",
  "Available": "可用的",
  "LOW STOCK": "低库存",
  "Feed Stock Summary": "饲料库存摘要",
  "No feed stock available!": "没有饲料库存！",
  "Add stock to see feed details.": "添加库存以查看提要细节。",
  "Unknown": "未知",
  "Add Feed Stock": "添加饲料库存",
  "Select Source": "选择源",
  "Add Stock": "添加库存",
  "Stock History": "股票历史",
  "Delete Entry": "删除条目",
  "Are you sure you want to delete this stock entry?": "您确定要删除此股票条目吗？",
  "eggs collected": "收集的鸡蛋",
  "Egg Stock Summary": "鸡蛋库存摘要",
  "Used Eggs": "用过的鸡蛋",
  "Medicine Stock Summary": "药品总结",
  "No medicine stock available!": "没有药品可用！",
  "Add stock to see details.": "添加库存以查看详细信息。",
  "Medicine Purchase": "医学购买",
  "Add Medicine Stock": "添加药品库存",
  "Choose Medicine": "选择药物",
  "Vaccine Stock Summary": "疫苗库存摘要",
  "No vaccine stock available!": "没有疫苗库存！",
  "Add Vaccine Stock": "加入疫苗库存",
  "Select Vaccine": "选择疫苗",
  "Enter Other Source": "输入其他来源",
  "Medicine Stock Details": "药品库存细节",
  "Are you sure you want to delete this medicine entry?": "您确定要删除此药品吗？",
  "Vaccine Stock Details": "疫苗库存细节",

  "Amprolium": "氨丙啉",
  "Tylosin": "泰乐菌素",
  "Doxycycline": "多西环素",
  "Enrofloxacin": "恩诺沙星",
  "Neomycin": "新霉素",
  "Sulfaquinoxaline": "磺胺喹噁啉",
  "Furazolidone": "呋喃唑酮",
  "Flubendazole": "氟苯达唑",
  "Ivermectin": "伊维菌素",
  "Gentamycin": "庆大霉素",
  "Ketoprofen": "酮洛芬",
  "Multivitamins": "多种维生素",
  "Lincomycin": "林可霉素",
  "Oxytetracycline": "土霉素",
  "Copper Sulfate": "硫酸铜",
  "Probiotics": "益生菌",
  "Gumboro": "甘保罗病",
  "Marek’s": "马立克氏病",
  "Fowl Pox": "鸡痘",
  "Avian Influenza": "禽流感",
  "Salmonella": "沙门氏菌",
  "Fowl Cholera": "禽霍乱",
  "Mycoplasma": "支原体",
  "EDS": "蛋下降综合症 (EDS)",
  "Coryza": "鼻炎",
  "Reovirus": "呼肠孤病毒",
  "E. coli": "大肠杆菌",
  "Coccidiosis": "球虫病",

  "Contact & Support": "联系人和支持",
  "Ask a question": "问一个问题",
  "Tips & Updates": "提示和更新",
  "WhatsApp Group": "WhatsApp组",
  "WhatsApp Channel": "WhatsApp频道",
  "Upgrade to Premium": "升级到高级",
  "Only": "仅有的",
  "Unlock Premium Features": "解锁优质功能",
  "No Ads": "没有广告",
  "Enjoy and ad-free experience": "享受和无广告体验",
  "Premium Features": "优质功能",
  "Get exclusive access to new tools": "获取对新工具的独家访问",
  "Restore": "恢复",
  "Email Support": "电子邮件支持",
  "For any queries, feel free to email us:": "对于任何查询，请随时给我们发送电子邮件：",
  "Join our WhatsApp Group and stay connected to our support": "加入我们的WhatsApp小组，并与我们的支持保持联系",
  "Follow our WhatsApp Channel to stay updated with the latest farming tips": "关注我们的WhatsApp频道，以了解最新的耕作技巧",
  "Schedule Reminders": "安排提醒",
  "Save a copy of your data securely": "安全保存数据的副本",
  "Restore data from a previous backup": "还原以前备份的数据",
  "Poultry": "家禽",

  "Select a backup file from the list below": "从下面的列表中选择一个备份文件",
  "Recommended": "受到推崇的",
  "Created on": "创建",
  "✅ Restored from": "✅恢复",
  "❌ No backups found.": "❌找不到备份。",
  "❌ Could not Backup": "❌无法备份",
  "✅ Backup Created Successfully": "✅备份成功创建了",
  "✅ Backup Updated Successfully": "✅备份成功更新了",
  "❌ Database file not found!": "❌找不到数据库文件！",
  "Signed in as": "登录AS",
  "Backup to Google Drive": "备份到Google Drive",
  "Backup In Progress...": "备份正在进行...",
  "Account Connected": "帐户连接",
  "Sign In": "登入",
  "Cloud Backup": "云备份",
  "Choose a restore method to recover your data.": "选择恢复数据的还原方法。",
  "Restore from Google Drive": "从Google Drive还原",
  "Restore from Local Storage": "从本地存储中估计",
  "Select a backup file stored on your device.": "选择存储在设备上的备份文件。",
  "Retrieve the latest backup from Google Drive.": "从Google Drive检索最新备份。",
  "Turn on cloud backup to enable manual backup to Google Drive.": "打开云备份以启用手动备份到Google Drive。",
  "Stock Details": "库存详细信息",
  "Age": "年龄",
  "lbs": "磅",

  "CULLING": "淘汰",
  "Daily Breakdown": "每日崩溃",
  "Monthly Breakdown": "每月分解",
  "Production Report": "生产报告",
  "Month": "月",
  "Daily": "日常的",
  "Monthly": "每月",
  "Monday": "周一",
  "Tuesday": "周二",
  "Wednesday": "周三",
  "Thursday": "周四",
  "Friday": "星期五",
  "Saturday": "周六",
  "Sunday": "星期日",
  "View report of Production": "查看生产报告",
  "Farm & Inventory": "农场和库存",
  "Reminders & Automation": "提醒与自动化",
  "Eggs in tray": "托盘中的鸡蛋",
  "Business & Sales": "业务和销售",
  "Sale Contractors": "销售承包商",
  "Tools & Data": "工具和数据",
  "Help & Support": "帮助和支持",
  "Feed Batches": "饲料批次",
  "New Batch": "新批次",
  "Ingredients": "原料",
  "No feed batches created yet.": "尚未创建饲料批次。",
  "View available stock for feed batches": "查看可用饲料批次的库存",
  "View Stock": "查看股票",
  "Weight": "重量",
  "Delete Feed Batch": "删除提要批次",
  "Are you sure you want to delete this batch? This action cannot be undone.": "您确定要删除此批次吗？",
  "Batch Name": "批处理名称",
  "Select Ingredients": "选择成分",
  "No ingredients found.": "找不到成分。",
  "New Ingredient": "新成分",
  "per": "每",
  "Edit Ingredient": "编辑成分",
  "Ingredient Name": "成分名称",
  "Feed Ingredients": "饲料成分",
  "No ingredients yet.": "还没有成分。",
  "Search by name or type...": "按名称或类型搜索...",
  "No Sale Contractor Added": "未添加销售承包商",
  "Type": "类型",
  "Add Sale Contractor": "添加销售承包商",
  "Phone": "电话",
  "Email": "电子邮件",
  "Address": "地址",
  "Notes": "笔记",
  "Not Available": "无法使用",
  "Balance Summary": "余额摘要",
  "Sale Amount": "销售金额",
  "Cleared Amount": "清算金额",
  "Pending Amount": "等待金额",
  "Transaction History": "交易历史记录",
  "No transactions found": "找不到交易",
  "Items": "项目",
  "days": "天",
  "New Sale Contractor": "新销售承包商",
  "Are you sure you want to delete this contractor?": "您确定要删除该承包商吗？",
  "AVG Weight": "平均体重",
  "Records": "记录",
  "Enter Count": "输入计数",
  "Please enter count and select date": "请输入计数并选择日期",
  "more": "更多的",
  "Scheduled on": "安排",
  "Repeat": "重复",
  "In": "在",
  "Flock Notifications": "羊群通知",
  "New Notification": "新通知",
  "Scheduled Notifications": "预定通知",
  "Are you sure to delete this scheduled notification?": "您一定会删除此计划的通知吗？",
  "Create Notification": "创建通知",
  "Set a custom reminder for your flock": "为羊群设置自定义提醒",
  "Title": "标题",
  "e.g. Deworming Reminder": "例如",
  "Description": "描述",
  "e.g. Give oral dewormer to all chicks": "例如",
  "Recurrence": "复发",
  "Add Notification": "添加通知",
  "Please select a date.": "请选择一个日期。",
  "Notifications scheduled and saved.": "预定和保存的通知。",
  "Custom": "风俗",
  "You can disable them later in flock details screen": "您可以在羊群详细信息屏幕中禁用它们",
  "Confirm Notifications": "确认通知",
  "Are you sure you want to schedule these notification?": "您确定要安排这些通知吗？",
  "Choose an Option": "选择一个选项",
  "New Feed Batch": "新饲料批次",
  "Enter in Trays": "输入托盘",
  "Bad Trays": "糟糕的托盘",
  "Good Trays": "好托盘",
  "Trays count": "托盘数",
  "Change": "改变",
  "Eggs per Tray": "每个托盘鸡蛋",
  "Add Per Bird Weight": "每只鸟体重增加",
  "Per Bird Weight": "每个鸟重",
  "e.g. 1.85": "例如",
  "Weight Records": "重量记录",
  "No weight records yet.": "还没有重量记录。",
  "Add": "添加",
  "Schedule": "日程",
  "Custom Notifications": "自定义通知",
  "day": "天",
  "Once": "一次",
  "Weekly": "每周",
  "Every15Days": "每15天",

  "Provide payment details": "提供付款细节",
  "Payment Type": "付款类型",
  "Status": "地位",
  "Contractor": "承包商",
  "Edit Payment Details": "编辑付款详细信息",
  "Enter amount": "输入金额"

}
